以前成日聽中國新聞話剝奪政治權利終身

原來香港都有......
屌你老母

嘜你仲發緊夢香港唔係中國管咩。